本地三大鼓手bass手結他手你哋會點排？

我聽indie多當然一定搵indie band去排
鼓手top3

1st Kelvin@Andy is typing...
又靚仔，編d鼓又有power, 拋鼓棍加招牌笑容真係溝死女

2nd 謙@小紅帽
當年睇佢玩hello world手狂神式打鼓+Ashley小背心真係殺死唔少子孫

3rd Jackson@慘慘豬
玩Thrash metal鼓手無咁好力都carry唔到

tfvsjs Anton?

鐵記子通

wilfred d鼓實好多

恭碩良
黃偉勳

豹哥

秒

BASS手 排名不分先後
基哥(Behind the stone wall / hardpack)

KIT(Another Kitchen)

成隊ANWIYCTI

Sing(kolor)

暫時諗到咁多

Drummer: Anton@tfvsjs, 子通@鐵樹蘭, shun@morereverb = 貓仔

Bassist: ck@suppermoment, 意色樓最近出show lineup個bassist, Waiting So

基哥又係好屈

觸執毛bass

佢地幾代bassist最鍾意都係Waiting So

鼓佬明

anton 都冇

agger 雖然阿Tom都唔差

呢類約戰post預撚咗大家負皮
但係你地覺得勁既可唔可以post埋YouTube片呢？
一味話邊個邊個勁又無野proof到，屌咩？

btw睇撚完你哋post都仲係覺得Kelvin第一

勳其實唔勁
感覺同kb同Lv

Btw鼓佬一丁
結他佬Jason kui
Bass佬基哥

三大巨頭

Ash好似有流出過
屌 deepinside 啲鼓都好正

Anton係勁既

數結他手，我知道，如果我唔放Jason Kui係香港第一
肯撚定被人屌撚到屎忽開花
但sorry結他手黎講佢的確唔係我心目中第一
技術佢肯定係第一，但我自己真係唔鍾意Guitar hero式既結他手，純感覺，唔耐聽

屌啦，我心目中結他手no.1係Soni@雞蛋蒸肉餅

Soni勁既地方係任何一首歌被佢結他編過既都會變神曲
可以無限loop都得
無人識完全係underrated
佢手神級結他編曲唔可以淨係我一個聽

全世界心目中放第一既我放第二，我知都係博屌

無可否認Jason Kui手結他技術絕對係香港no.1
現場聽都絕對係震撼，我唔放第一純粹私心

至於第三，好難講，夾開band既根本無幾多個結他係差
自己心中有一堆
Stephen@Per se , Wai@Instinct of sight , Moore@小紅帽, Simon@Cow head...

最後揀Moore@小紅帽
佢手結手被嚴重underrated

鄧智偉 亞洲第一鼓手

但點睇都係jason kui第一
小紅帽同雞蛋蒸肉餅拍馬都追唔上

一丁我當佢係健美屆人士鳥

只可以講第三肯定唔係moore

Btw 香港結他手我幾鍾意Nicky tong

講多次，post link pls
就係知我聽得少想大家share

食大隻奶粉既
肥扮大隻

鼓佬黎講 wilfred ho算唔算超underated?

Band仔嚟計（唔計做場嗰班）
Wilfred, Anton >>Twisted Cycle唔知名>>小紅帽謙，DearJane Nice,the ancient mental freddy>逆流燊，ManiacChung, 阿gu

上面呢班都勁 聽吓

結他solo

中學生sing con無乜嘢值得恥笑，雖然我都笑咗5秒

其實有d玩indie既樂手，中學時期已經練得好勁e.g. 雞蛋蒸肉餅果個wing, 接任yy果陣好似都未考完會考

其實CK真係有點料 雖然唔係indie唔知會唔會比連登仔屌

下....live甩撚到仆街，最記得麥花臣場cd release 甩撚到傻

Gould世一

Nowhere Boys既Nate要有

Gould la

Mike Orange 編曲一流

Jason Kui 超勁

如果數編曲我會排：
Mike Orange
Soni@雞翼蒸肉餅
Per se

Jason kui第一？唔係話佢唔勁但唔係名氣大就係最勁架，講真喺香港地好過佢嘅真係唔小

留名學野

舉例pls

名氣大小小嘅 我覺得蘇德華
另外:the bright lights嘅Tim chock ma嘅阿崔

on9 有咩好屌
唔係下下睇用幾多scale 幾快既
我自己就麻麻地jason kui solo啲嘢
太緊湊打機feel 加上我本身都唔太好prog metal嗰堆反而怒人時期佢啲riff solo度得幾正

btw結他唔可以無意色樓浩南掛
玩live結他加octave入bass amp呢下真係好iconic

Eugene Pao係咪太舊已經無咩人聽過?

Alan Cheung

其實chochukmo lester都勁見啲credit成日去曬mike度

Jason Kui 張album 好show off
好多演嘢嘅成份
但真係showcase 咗佢嘅唔同skills

可能我少聽其他local
我都唔係特別鍾意呢隻碟
但我聽完真係”嘩”咗一聲 原來香港有個咁勁嘅結他佬

咁佢玩guitar hero呢隻結他風格就係要show off
好難話覺得佢演野去批評佢呢種風格
始終呢種風格一定有技術型結他手fans

所以我先擺Soni第一，佢結他有技術之餘編曲都㩒聽